一人一場令你難忘既球賽

我先
2014 利物浦輸車仔2球嗰場

1:7

8:2

疤 國米

鏝 9320

香港2-3卡塔爾

地上最強我疤1-1逼和垃圾車

咩話50比0？

利對西 歐霸決賽 同 今年歐聯3:3

魯營奇蹟 屌打土豪鈀

仲要現場睇真係不得了

車狗2:2 作客魯營贏黑哨疤報返黑哨之仇

李城5:3獌

北京電視機

上年歐聯 巴對psg 次回合

拉莫斯歐聯決賽補時頂入下體會果場

法國3:0巴西

MAN CITY 3:2 QPR

東亞運十二碼ko日本

拖舟紅牌

我朗傷出拎歐國盃果場

2010 國米VS 巴塞

有冇片

Pedro差少少！